有冇人覺得文宣牆貼滿文宣反而難睇左

建議: 真係周圍貼 唔好貼去同一個位

都係
有時會太亂太密
最好d字印大少少
連續幾張咁樣

太過集中了 要分散多d細區